有冇人一日唔飲返杯似樣既奶茶就唔精神

係咪上左癮

我

m記奶茶

唔飲會頭痛

會全日眼訓到仆街

預要走返幾轉廁所

屌你

我未生膽石過左身之前都好中意飲奶茶

未到頭痛 就係提唔起精神

飲開屎?

過左身之後中意飲咩

飲湯

而家大部分茶記都好難飲

餐廳啲湯好重味精 飲完更加想飲返杯奶茶

孟婆果d唔落味精架

咁師兄真係要飲多幾碗

真野食幾好食都冇用

請你飲

真心唔好飲喎

屎水當然唔好飲啦

珍珠奶茶算唔算？

珍珠奶茶同港式奶茶差好遠喎清

唔特別鐘意飲但唔飲就好眼訓